［集思］大家比較咩野多

錢？樣？學歷？
有冇啲騎呢怪啲嘅比較？

柒

啲屎邊個大舊啲

果然花師奶個女唔簡單

仲有呢仲有呢 大家仲會鬥咩

做最貼近deadline嘅deadline fighter

我而家做緊

鬥威
鬥跟人講嘢

仆街 鬥跟人講野呢個笑左

摩牙 摩牙

鬥同時最多有幾多條女

辛苦晒 已經完晒deadline

好撚仆街

咁有幾多啊巴打

留言啦各位大大 做功課用啊